中共譴責台灣肆意打壓迫害異見人士

新黨發言人王炳忠等人今（19）日因涉共諜案，被依涉違反國安法遭搜索住處、帶回約談。對此，中國國台辦今晚表示，中方「譴責台灣當局肆意打壓迫害主張兩岸和平統一的力量和人士」。

中國國台辦發言人安峰山今日晚間回應媒體時表示，對於王炳忠等四位新黨人士住所被台灣檢調搜索，中方「高度關注此事」，並表態支持新黨。

綜合中國媒體報導，中國國台辦發言人安峰山今日晚間以書面回應媒體時表示，對於王炳忠等四位新黨人士住所被台灣檢調搜索，中方「高度關注此事」。安鋒山進一步表示，新黨始終堅持「一個中國」原則，堅決反對台獨，主張兩岸和平統一，積極維護和推動兩岸關係和平發展，國台辦「高度讚賞」。

安鋒山宣稱：「一段時間以來，台灣當局對台獨分裂分子袒護和縱容，並採取各種手段對主張兩岸和平統一的力量和人士肆意打壓和迫害，我們對此予以嚴正譴責，並密切關注有關事態發展。」

唔知講乜好

有口話人。。。。。。

癡撚線新聞

做乜鳩，咁厚面皮

支持支那嘅人無資格有自由

好笑過李力持笑話

嘩！好少見中共咁講嘢

講嗰個會唔會好尷尬

果條直頭共諜啦....重異見!

感謝讀者提供笑話

咁係咪即係幫人認埋罪...